（出力奶）泰國將明年中國農曆新年 定為法定假日

881903 商業電台

泰國政府內閣會議今日決定，為促進旅遊業發展及刺激經濟，在明年增加4日特別法定假日，包括2月12日的中國農曆新年，是泰國首次將農曆新年列為公眾假日。

泰國明年的法定假日將增至24天。 華人佔泰國全國人口約12％，有約700萬人。

拜登都未上台就開始痴埋中國

24日PH

SH

咁唔該佢快啲開放比支那人免隔離入境啦

泰國好快有惡果食啦

中國秦國

秦王同成個秦國政府真係垃撚圾